我唔識點樣同 令我唔開心嘅人相處

就算我份人幾正面
我點樣 分享用另一個角度睇世界
佢哋唔會改變不但止
只係睇到我缺點
我唔明白
我係一個簡單嘅人
我要求亦都唔高
無論對人的對自己亦都唔會太過份
簡單就係快樂
同埋要多欣賞自己同對方嘅優點

但咁耐以嚟我覺得我改變唔到對方
我亦都變得不再正面
其實係心灰意冷

個心好辛苦

點解唔遠離佢地

家家有本難念的經